Lizzie was weer Geneukt door mij en buggered door mr. M., die zij verklaard dat zij de voorkeur aan een andere combinatie, mijn prik dus ten zeerste verheugen me structureel volproppen haar scherpe spuitkutje en M.'s prik, van de druk van mijn grotere wapen in de spuitkutje, voel je zo strak in haar onderkant als mijn prik deed, toen niets maar Mary's vinger werd haar spuitkutje.
We liepen onze cursus met nóg meer luxe en lasciviousness dan voorheen.
Lizzie eigenlijk was hysterische met de kracht van haar genot, en wij allen zonk zijwaarts uit arme Mary en leg lange vergrendeld in elkaars armen.
Deze, voor die dag, eindigden onze mooiste orgie.
Wij onszelf gezuiverd en vervolgens gekleed.
